一人一個辨別街上陌生男子係唔係Gay嘅方法

走去佢面前J磨J 睇吓佢咩反應

快點識別我

辨識唔到

你好，會員#123456

係有方法，但只係hehe先明
利申: Hehe

腳繩

性向：？

試下撩佢講啲gay話題

佢講到好興奮
gay

佢無反應
驚講多句就比人發現gay 唔出聲最好
講多錯多 收埋自己
gay

佢正常反應 拎gay黎講下笑咁
扮哂正常人反應
gay

除佢褲幫佢含，睇佢咩反應
如果同你69就未必係

無啦啦撩人講gay topic

Gayest

gay佬d精咸d, 你埋去試下就知

你試過

問佢有冇上連登

知黎做咩？你想揾男朋友？